法唔法國日本妹吹大左

啲牙又唔齊 樣唔係靚
叫做好過韓國同大陸少少

Av入面啲女已經屌打晒所有亞裔

你呢句已經屌打左成個Po

一般

你碌鳩就吹大咗